【武漢肺炎】台灣新增2例本土感染

中央流行疫情指揮中心宣布，今（12）日台灣新增武漢肺炎（COVID-19）確診4例個案，其中2例境外移入、2例本土感染。

2例本土案例
一名是醫生接觸確診者
一名是護士協助插管

肯定係係m接觸入境者染疫

佢地完全可以trace番晒源頭
香港就trace到邊度黎都唔敢講

咁都當係？

唔通同你講我去完叫雞咩

北京0確診，新增1境外輸入

河北2確診，無症狀30，境外輸入16。戰時狀態

石家莊白菜3蚊斤，大葱8蚊，香菇8元，雞蛋20蚊盆，豬肉35元一斤

燒生坐火車又唔帶罩 肯定係燒生

當然本土感染

早排咪有個外籍長榮機師傳染

低能咁都唔當係，咁乜嘢先當係

佢要學鄰國D標準：境外輸入確診關聯病例

自欺欺人

照顧插喉病人遭顏射中招

警察中招 - 唔講得去過邊
無源頭 - 就梗係返工返學搭車中啦 唔通自己打打下機中咩 屌

上次先有連登仔出嚟抱打不平
話個飛機佬應該唔計丶飛機佬嘅密切接觸姐，即係嗰隻雞又唔計

官方一定chok到你有冇叫過雞
台灣你去過邊都知
呢家係香港就算官方trace到係邊都唔敢講
唔通對外宣稱啲偷渡雞/括免檢疫既大陸佬傳入黎呀？
大陸呢家係零本地感染㗎好似係！

台灣叫外送茶
自己上門㗎
你去搵雞頭你上門嗰啲都唔會係台灣妹

護士唔係醫生條女嚟咩
幾時有幫手過插喉